易大師同真田幸村隻揪邊個贏

易大:18lv殞落 黃色打野刀 無盡 嗜血 攻速鞋 幻影之舞
真田:35 lv 村正 禦神 蜻伶切 銀甲 正宗 禦神
可以出技 邊個贏？
正評易大 負評真田

本多

whosyourdaddy

你咁撚廢 用咩都輸啦

唔好玩啦 信長d人多血咁多

打易大要魔免有叉用

易中最多1 秒打2.5 下
真田一秒都差唔多4-5 下啦
真田仲要有暈2秒

出長船暈兩秒咩都死

易大出多件吸血裝有冇可能回得番

唔好唔記得幸村仲有閃避

計你打出害害黎回 真田出左神甲 好似就減左10% 傷 所以就算出多把吸血都唔會吸得番

AP yi 可以一戰

咪玩啦 舊版ap yi
真田斬兩下都回番血

舊版jax 全閃 真田咁壹

都好舊之前
係咪被動2x%回避 每次回避成功可以暈人1.x秒果隻

羽柴可撚jax

有迴避同暈已經贏左

信長>lol

其實都岩 始終信長刺激好多 無限死左點出裝
未爆大本都未知邊個贏
衰左隻game出係war3 無人代理同有mh

換7600啦 爆幾下完場